【舊機】Aspire 4720ZG upgrade

搵到部N年前嘅Acer Aspire
以前upgrade過3gb ram
仲開到機用到
不過勁慢
唔想晒咗佢
想試下upgrade
有冇大佬知呢個mb support到最多幾多嘅cpu同ram？
利申：新手

BTW
，CPU係：Intel(R) Prentium(R) Dual CPU T2390 @ 1.86 GHz

換隻SSD 效能會好過換CPU/RAM

裝Unix Base最實際，行Win會等到瞓著！

可唔可以加usb3 pcmica card?

agger 換隻ssd 打爆條ram 應該會變第部機

巴打如果得閒的話
可以淘粒t9300換左粒t2390佢（升到最新bios先）
跟手再加ram同埋換ssd
成部機會爽好多

之前幫部n年前嘅asus f80s換cpu，加ram同埋換ssd後比左老母攞黎上網，暫時冇乜問題

佢個motherboard support到？因為我唔係好搵到佢係用咩mb，所以驚買完先發現唔support

如果你可以換顯示卡,咁同我部5920G好相似,

我部5920G 最後換左CPU T7500, 顯示卡9600mGT, 加到4GB RAM, 換256 SSD, 同WIN 7,
10秒入WINDOWS, 打到少少機, (LOL, CS GO 之類)
如果只係煲劇 YOUTUBE 上網 文書, 簡直係卓卓有餘, 快到咩咁

如果升9600mGT 要改bios:

跟據官方, 最勁CPU可以上T7700:

不過外國一D 論壇話可以上T9500:

RAM 應該就只可以UPGRADE 到2X2GB DDR2

5920G 係sata II 嚟好似
而樓主部4720ZG sata I 嚟

SATA 1 都可以行到150 MB /s , 快過曬d 7200轉hdd 硬碟，都叫適合一般文書用途，hdd 真係用到想打爆部電腦

4720zg好似上網睇好似係pm965 chipset，巴打都係down個aida64/cpu-z睇下準啲